唔準咬耳仔，唔準咬耳仔啊。分開佢兩個。

昆！昆啊！昆！

我要飲WHISKY呀

攞走個磅佢呀

中學化學lv5

貢頁咩摩摩

你一定要走

深水埗邊檔賣硝酸鉀？

你中學無讀咩

頂你個肺呀! 聽日就燒咗佢間鋪

一人一罐！

Okay okay dinner!

執返我隻手啊！

你再激你daddy既話 我而家就刮你

咪又係草

g寶